環保素食主義嘅女權人士戰鬥力喺幾多？

環保+素食+愛護動物+女權+女人

你個元氣彈仲差耶撚星球人既能量....
所以還有進步空間

同性戀呢

同耶撚有衝突 咁耶撚定同性戀好打啲？

邊面人多咪邊面好打

死gay佬， 跨性別，tb ,反傳統既特性呢？